[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(16）偉仔生日快樂

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

31/5 連登制作人第一輪 １PICK練習生
總數364則投票

名次 票數 姓名
1 78 金曜漢 김요한 (OUI)
2 38 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 26 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 26 宋有彬 송유빈 (Music Works)
5 25 李翰潔 이한결 (MBK)
6 23 金炫彬 김현빈 (Source Music)
7 18 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
8 14 金國憲 김국헌 (Music Works)
9 12 南道賢 남도현 (MBK)
10 11 李美談 이미담 (AAP.Y)
11 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 8 具正模 구정모 (STARSHIP)
13 5 曹承衍 조승연 (樂華)
13 5 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
13 5 朴俞里 박유리 (ESteem)
16 4 黃允聖 황윤성 (Woollim)
16 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
18 3 韓勝宇 한승우 (Plan A)
18 3 孫東杓 손동표 (DSP Media)
18 3 王君豪 왕군호 (YG)
18 3 Tony 토니 (紅熠文化)
═════════════════════════════
22 2 白眞 백진 (Vine)
22 2 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 2 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
22 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
23 1 蔡家豪 채가호 (Source Music)
23 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
23 1 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
23 1 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
23 1 金東玧 김동윤 (Woollim)
23 1 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
23 1 李真宇 이진우 (Maroo)
23 1 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
23 1 琴東賢 금동현 (C9)
23 1 史蒂芬•金 스티븐 킴 (DS)
23 1 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
23 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
23 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
23 1 元鉉植 원현식 (Happy Face)

再次感謝swag絲打整理結果

偉仔套衫出哂事

twit

播哂vocal先？

依然冇鏡頭嘅琴仔lm

美談叻仔

Lm

Twit ok喎

慘我最鍾意嘅基燦同第二鍾意嘅Tony都準備收皮
仲諗住基燦無得入concept都仲有Tony睇

勝宇bb LM

好好聽

美談

生日快樂I love you

牙偉生日快樂

希望今日播到believer

偉仔生日粗卡

美談超適合r and b

點解金曜漢會做咗導師嘅

美談上啦

係時候救主唱喇

初初仲以為呢組最出事

lm

?

唔係finess先咩 頭先believer 好似消失咗咁

阿爸2生日快樂

李協幾正
不過覺得上次都幾難聽

點解老師會做咗練習生？

有彬

笑緊曜漢仔之前俾人嚇嗰陣套衫似牙薰

gay彬搭壽仔膊仔

偽一集比一集樣衰

好亂牙

傻仔偉生日快樂

彩排仲好 支mic柱

呢組好正

攬壽仔好順手

Twit幾好有團魂

好想幫韓勝宇剪頭髮

tony就相反

唔想見到佢

等左一個星期都冇得睇牙憲

五色戰隊

嚟啦

老師上台唱歌屌打哂

可惜都要收皮
Tony

開始！！！

最期待嘅vocal嚟啦

去咗club咁

有ddu x4即時感

其實...越睇唔唔明紅毛毛靚仔嘅位係

牙偉閃過

屌偉仔套衫出哂事

其實好急尿

啱呀想睇牙憲Dance

諗起韓妹個日幅圖

近鏡淨係留意到佢粒八婆墨

李垠尚幾掂

一樣

可能會逃過一劫
韓國網民睇人嚟黑

c表情唔油又唱得幾好

其實呢組幾好

lm 曜漢

睇得出係享受舞台

做乜又跳哂舞咁

希望呢個舞台可以令人多啲留意到碩華

呢組正

晶煥幾好

呢組我覺得紅毛毛最唔掂

覺得自己好燈
燈死完書彬之後
燈死基燦Tony牙咸

幾好聽喎
美談

美談真係太低調

紅毛毛今次幾有氣勢

根本就唔岩做vocal歌

晶煥，美談

真係好似夜總會

成日飛晒美談啲鏡頭

好7啊

一模一樣

點解代表會有單人鏡頭

晶煥同李協！

未睇到

好普通 但韓妹好鐘意佢

睇唔到 有無圖

希望你繼續燈牙喊

個c唔算好突出

說好的露臍裝

紅衫幾有星味

好想射精vocal男老師對大脾

化完妝唔同哂

希望靠樣可以carry到

bnm個主唱

好亂啊

我覺得twit 美談唱得最自然
其他人chok聲chok到
本身華沙都唔係特燈chok到咁

無票數

美談又...

好似之前都無?

又係紅毛毛

唉...

美談失望咗一秒

好淫賤 男人老狗着熱褲

尚根點走粒八婆墨會好好多

唔好再傷美談⼂乛⼂⼂

紅毛毛第一？？？

紅毛毛第一 WTF

心

竟然紅毛第一

呢round係咁 最後公布全場先出票數

紅毛贏人氣

紅毛毛第一

我係初c既表情

美談又咁後

紅毛憑咩第一lollll

紅毛真係唔撚明

其實佢有咩咁吸引

都係靠人氣贏

屌na 唔睇啦

從來都係睇人氣而唔係實力

紅毛不了

美談真係太低調啦

不嬲呢d都人氣投票架啦

紅毛毛憑咩第一

紅毛好多fans

咁快attention

明明全場係紅毛唱得最冇亮點

tony又要被惡剪

Wtf

但佢啲人氣係點黎

牙虛

唉紅毛毛

贏人氣

點解今次評價播咁快既

好好笑牙虛

其實都係靠粒墨認佢

牙虛好得意

get唔到紅毛

好撚驚d韓妹偉仔組投好多票比天空之城

人地實力幾好都係投人氣

紅毛毛冇記億點

但s2 dance 都唔會咁

因為唔係安選

咪亂諗啦

tony愈黎愈靚仔

AJY要救好多人

C位個樣成隻恐龍咁

牙虛好撚cute

依季代表應該係最暖最親班仔

因為炮灰組

紅毛冇左個紅毛就咩都唔係

唔會嘅 一定係偉仔第一

覺得似winner 李昇勳

屌爆佢 過左咁多集見佢廢到咁都仲投

好有性奴feel個stage look

屌 我都想食李棟旭請嘅炸雞

啲英文

有粒八婆癦

屌 我都想食李棟旭

比性奴做仲好啦

Running round

感覺上上季好似冇咁快

求下tony 唔好出聲

韓國人唱唔到英文嗰種groove

笑死 個導師教讀音 變咗英文老師

其實真係搵個英文好做好啲

宜家期待day by day
估唔到真係wanna one

以為石頭仔會揀raprap得幾好

曜漢好多鏡頭

執英文都執到傻

外國大應該好難忍到唔出聲

係咪要轉C

又話最後一個舞台

阿導師其實都係1999英文

Mahiro 英文好好架

welo

日本人啲英文會有好啲？

真係有

全部人個樣都好頹

安選為tony準備咗首英文歌

無野啊月球表面

幾好聽喎

兩個性奴

佢應該係混血，之前yg 選秀都唱英文歌

mahiro又唱得幾好喎

聽完都shock 咗

其實真係好難忍口唔出聲
就好似如果我地聽到外國人唱廣東歌都會忍唔住出聲

慘都係畀mahiro做

依家咁樣 tony唔好做C好啲

呀燦做乜

Tony將啲情緒擺曬上面

屌你人身攻擊

等陣先我miss 咗啲咩全組喊

做咩事

嘩呢組咩事

又惡剪

個個痴哂膠布，好心痛班仔
牙虛唔好暈低

唔夠時間練？

我果2個性奴都係埋一齊原來

好過你成日假膠先

6個位？

塊面好西

細路仔唔識表情管理

呢組X都搞成咁
偉仔一定更加辛苦...

mahiro其實實力唔錯 如果上到位都值

我都想知仲見到基彬安慰佢M

文仔今集個look好睇咗

唔敢睇偉仔教人

阿虛啲表情好可愛好虛無

咁短時間又練舞又練分part唱真係好辛苦x真係玩死人

呢組文未夠力carry哂

淨係天空之城=呢組3個人

出道就不了

但票數係double

牙虛唱得幾好

佢靚仔囉
皮膚可以靠化妝

牙虛唱歌真係ok

心痛死 得一個人 都唔知有冇得訓

咁揀得X都預左難D

專長係英文

其實文炫彬都真係幾得意

第七感佢已經唱得幾好

要佢都唔要牙喊

唔敢睇偉仔hard carry

咁專長係韓文嗰個呢

去X要付出代價 偉仔

其實佢五官ok,混血樣
好似vixx個ken
利申：yg寶石盒有留意佢

戴眼鏡>>>>>>>>>>>冇眼鏡

冇出聲唔知呢

好似fyp全組freeride再交垃圾deadline前個晚瘋狂9執既感覺

完全聽唔明呢組係咩事
全組西面

High risk high return

完全唔明點解最廢果d簡哂x

屌你玩鳩班仔

攰死佢地

又鬼怪BGM...

牙虛先頭個樣真係好生無可戀

基燦大件事

佢自己都有講 希望RAP勁既人會過去
但係......

希望偉仔贏到x第一
然後全場第一

牙虛黑眼圈大文仔成倍

mahiro有少少似鹿晗

其實勁嗰啲都覺得x難 盡量避開x 揀走曬正常position

TONY

Tony唱歌係咪一定要成個頭震曬咁

Tony舞台好正

安選揀首英文歌唔係為tony為乜

石頭啲英文

具正模鬼撚係英文叻

成件事好詭異

Tony

鄉音

聽到you just wanna shut up

Mahiro正到仆街喎

唔怪得一直都覺得佢個樣好熟口面

點解有solo

覺得牙虛有小小似利特 唔好打我

牙虛獨唱戈Part

可能係英文寫作呢

好正

有驚喜

虛

Main vocal英文似最好

我都覺
利申elf

牙虛好正

呢組好過twit

結果呢隊又唔差喎

tony 真係得一句

雖然虛虛英文係唔叻但佢依場真係好正

點都係加拿大tony啦

tony好似冇歌詞咁

收返mahiro英文ok嗰句 牙虛同bnm嗰個英文仲好

tony變咗油ton

點解咁撚短唔夠j

tony隱咗形？
點解得一句

tony唔識咬唇？

屌係喎 唔記得左

tony做多左啦

似想鬧人

得Tony啲英文好聽

性奴mahiro

好撚心痛我個兩個pick都玩完

tony笑死

牙虛都ok喎

屌好似聽到大陸仔講太可愛了

想咬tony個唇

佢個句真係最好聽 但得一句

第一好難估

牙虛今集嘅Screen time 係之前咁多集加埋

屌點分part架

其實石頭仔跳舞幾正

mahiro d韓文都講得算係咁

石頭仔幾型

有努力過
好過偽

牙虛唔識整心？

人氣嚟講牙虛

Mahiro今日個妝夠厚

笑死

牙虛唔識整心

睇完啱啱 好感多左

求下你pick 牙喊

現場人氣黎講第一應該係呀虛？！

佢控制唔到自己

每季D實力都愈嚟愈差

牙虛得意到！成日慢吞吞咁好撚正

mahiro即刻補妝

Mahiro上場rap都幾好架 但得5票

太熱烈

pick唔落呀

牙虛第一啦

虛到hold唔到隻手

tony 好撚慘

Mahiro真係好冇人氣

Mahiro做C位都包尾好慘

cls mariho咁少

牙虚好有搞笑嘅天份

牙虛要上呀！！

算啦 不嬲現場投票都係人氣投票黎

牙虛第一

韓基燦邊值第二

真係好跟人氣

牙燦

基燦
你喊睇到我都想喊

人氣投票

頂安 惡剪完TONY又唔俾鏡頭

第二都喊⋯⋯

韓基燦個失望樣好明顯

虛又好似就斷氣

牙虛獨唱個part都值得第一既

Mahiro次撚次都包尾 好撚慘

冇睇前面 基燦係咪招晒黑？

基燦冇鏡頭 第二好叻仔

Diu energetic 油c

佢同Tony今次仆硬街

白真！

Rap battle

牙赫好swag

mahiro

可唔可以唔好比咁多鏡頭energetic C

睇唔出係佢啲蔭擋住曬

南小朋友聽完Energetic C rap 之後個手勢係咪：咪撚搞我

其實幾鍾意60名依個

今年啲觀眾問題喎
舊年櫻花都係得第三

額頭仔

白真白髮都唔認得？

額角愛心佬

牙赫連rap都得，佢有咩唔得？屌打晒其他

Cheetah個樣

唔係金毛咩

聽唔到添

energetic 好多reaction

一陣偽唔係包尾就

咁多中位圈都黑 AJY想點

無心機睇了
永遠懷念基燦&Tony

如果真係跟人氣投真係好無癮

我要燈死牙咸！！！

白真啊救救佢

而家出左邊幾組 沖完涼

今季似係跟人氣

係 希望快啲出啲真係靠表現嘅 不過可能今年整體都麻麻

Twit attention

邊撚個分part架
Tony得一句

attention twit

Mahiro值得更好

冇咗個啲突然爆冷嘅人

以往場場差唔多都係投人氣 除非好爆

又惡剪又無part
屌你老味

下集先播 好難救

有機會票差唔大嘅

呢part曹生有可能

我相信牙赫係

求性奴Mahiro心理陰影面積

上季都有初媛睇下

人氣練習生和他們的伴舞/唱

喵都算係

韓文歌part少都明
英文歌都得咁少真係

點解要叫佢做性奴

太陽穴好撚型

呢組嘅前mama組三個都仆晒街
我好撚鍾意Mama組

都係曹生vs真小朋友

好想60名升

又比心心

又俾心

額頭愛心佬又型又幽默

彩排聽落幾正！

好燃咁啊個舞台

cheetah 出哂水

真心唔明點解會60名

最似普通觀眾嘅導師

呢組個氣氛好正

曹承衍嘅美腿

終於有牙碩鏡頭

又係回鍋肉湊仔日常

邊個屋企

訓pantry??

哇一齊住？

今次住邊

瞓緊嗰度邊度嚟

而家可以唔洗住宿舍

曹生條腿

曹承衍！！！！

咪比心啦

好似除咗錄影，唔使一定要住喺宿舍

曹生拎第一應該就係rap第一啦

氣氛好好 好享受

南小朋友SWAGGGG

嘩屌 南小朋友rap 好撚正

Pick pick pick

其實59 呢個幾靚仔
上次No More Dream 戴頭帶已經好正

南小朋友好型

南小朋友承衍都

呢4個都ok

得啦睇完南小朋友rap就知佢絕對夠班出道

又黎

額頭比心

承衍

媽呢yes or no

牙曹幾型

藍毛毛跟住做好得意

真係天才

呢組好正啊！！！！！！！

曹生真係

南小朋友好正

依個stage有驚喜 比想像中好好多

唸起牙虛fans嘅撕裂舞台

南道賢第一唔該

承衍出道吧！！！！！

曹生好正呀

雖然唔想睇到愛心
不過愛心佬除咗額頭愛心，又好似冇太大嘅記憶點

佢好似終於肯放棄佢嘅冷帽，練習唔見佢有帶

諗起202奶罐既所謂rap⋯⋯

南小朋友swag ！！！ 不過個妝係敗筆

我要cap低勳B個額角愛心做gif
QQ到呢

雖然知道遇見你組下星期播
一陣有少少鏡頭都好 想睇勝宇B

59名幾好 樣又唔差

南小朋友眼前一亮
請出道！！

呢啲水平嘅舞台先係架嘛

rapper哈狗西破

係冇鏡頭

藍毛毛：曹承衍由今日開始係我既！

見到成組好enjoy個performance好滿足

HAKUNA MATATA!

額角愛心有D勉強 王怡人一字馬

愛心佬

曹生入決賽plx

59 60

小朋友

小朋友真係瘦咗

咁多季以黎
愈多鏡頭=排名愈高

睇起牙奶唱Boy In Luv段rap

呢個實至名歸

南小 曹

忘記咗自己身份

曹笑得好靚

Bol4啦！

小朋友同曹生求其一個拎都正路嘅呢組

私心想承衍第一

曹生真係樂華清泉黎

金宇碩唔準喊呀

唔順佢會播咁多組

牙潔來了

Rap另一組應該係白鎮？

曹

我要睇牙潔

其實59 60真係唔差 但排名令佢地已經信心大減

牙潔

喊咸嚟啦

喊

牙喊

牙喊咸

估唔到今集播Finesse

白真下一集嘅話
應該入唔到原創曲

睇韓網話承衍以前係YG？

忘詞
可以係赫哥

sor 但真係想跳左依組去

牙潔藍毛毛衝啊！！

藍毛毛

係

勲B！

連續講野

咸喊

唔想睇喊咸呀

Starship真係課咗好多錢

想睇牙潔但唔想睇牙喊囉

嘩咸喊勁多fans 藍毛毛同牙潔人氣比下去了

gchi星船

想睇牙潔 但唔想睇喊咸....

裴老師綁麻花辮

牙喊同牙咸2邊自己互毆得唔得

gchi bnm藍毛毛

佢sm jyp yg都有參加選秀
係得yg要佢...
之後yg同大陸合作就擺左佢落去

裴B孖辮

淨係課咗俾兩個

藍毛 牙潔
喊咸

少女味

9估現場第一第二係咸喊之爭

啱啊完全唔想睇喊

我反而鍾意冇課嗰幾個

咸真係好撚煩

課都課得好啲....
牙虛敏熙唔課....

屌你老母咸元進真係好撚樣衰

組口號一定係勲B/牙潔諗
同Love shot個style一樣

PASU

pasu

又PASU

敏熙幾靚仔

之後就變左係 樂

牙虛唔洗課都紅

終於見到琴仔reaction

其實我覺得喊個髮型好核特

一諗起牙咸開頭ban藍毛毛就憎
人地老師而家讚藍毛毛阿

無課個幾個好靚仔
可能留黎出新男團

你個名 笑死

你唔係推爆牙咸咩

牙汗啲汗搶咗我視線

一定係喊...

GAY到 摸手

屌 安俊英又吹奏呀咸

施勲好可愛呀救命

有人hack咗我個ac

好無癮

牙咸真係好樣衰 點解可以第10名

今集藍毛好多鏡

我琴b去左邊

牙潔句okay

pd48果兩個好高質 但今季果兩個不了

睇唔透韓妹

呢組得三個組員？

牙潔冇鏡頭

又推牙喊 我屌

今集係咪播唔到believer

ajy想幫牙咸洗白
屌 好黑人憎

鏡頭施勳合理
但係比咸搶曬潔d鏡頭==

施勲b係好隊長求下韓妹俾佢出道

可唔可以唔好再扮細路仔 幾歲啊

牙潔啊

雖然好慘但係centre唔係企中間真係好好笑

牙喊都無鏡頭好心就唔好追擊佢啦

呢組睇到好撚心煩

唔好換C

個名係center但唔企center

Bnm啱啱先出完ab6ix
呢度無得出道應該
即使bnm社長好好人

唔知點解揀完又唔畀part

藍毛毛同牙潔

jm9

阿潔同施勲好有cp感

藍毛同牙潔嘅CP

打佢一巴

呢組播好耐

公開處刑牙咸

啱㗎啦ajy淨係俾多啲鏡頭佢哋兩個就可以啦

牙潔鏡頭都ok

牙咸處刑牙潔

因為有咸喊

因為有安選

潔好得意

佢自己成日攝石人咁

你好似調轉咗

牙潔屎忽撞屎忽

心足了 今集翰潔有鏡頭

好彩有返牙潔鏡頭

廣告

牙潔真係好似香港人
睇親都好有親切感

感安慰

今日晏就睇個條片都想講

呢組對鞋有啲唔襯

衝動警察

差唔多完了

唱k

點解阿潔要著虎紋

唉 走去loop tony個句 真係好好聽
如果今次多line肯定爆到上黎

係
基彬表示唔好阻住我溝仔

安選101 feat.小伙伴

廣告
btw 勳B同牙潔Q到震

今次應該係牙潔最長screen time？

今集應該唔會播好耐

白真下期見

喵撚完未

俊英的愛與二打六們

屌 又扮cute

救唔返

牙潔唔該爆上去

諗起要睇咸喊去到最後一集就好想死

識講廣東話 （好似係）

啲鏡頭好亂

分part個個一定特登

仲要惡剪...真係冇啦

嘩牙咸好多潛力gif

但呢組應該都係喊

開頭都油到爆

我發覺我同呢到大部分人taste唔一樣
藍毛 虛

牙潔型到仆街

牙潔Dance Break

喊1
咸2

姜敏熙都好正 又高又靚仔

同202蛋有得揮

牙潔好屈

我信潔贏咸

又整勁多reaction俾咸同喊

呀咸最後好樣衰

頂咩見到喊就覺得煩我想安心欣賞下勳潔啫

韓妹Open Your Eyes

反咸出現了

咸真係好醜樣

我覺得唔會……希望打臉

潔

有預感咸喊同鏡個gif 會成日出現

好過喊咸好多

雖然覺得牙潔c位可以多啲 但已經好正

依組真係睇到好心煩

肉食vs草食

留意吓施勲B

我覺得都好多了滿意

聽日補畀大家

呢度撐咸嘅夠唔夠一隻手
撐嘅就負評我啦

咬唇呢家嘢唔夠靚仔唔該唔好做

牙潔真心正

好嘔心
好似想食左你咁

柒其實無錯 柒又以為自己靚仔就好大問題

曜b

人氣game

牙潔坐係中間真係成個大佬咁

喊潔咸藍

真係唔會再loop依組

求你唔好

真

藍毛毛第五

藍毛毛得第五，韓妹係咪盲㗎

藍毛5

Pick完偉仔牙憲睇完呢個stage想pick埋牙潔

韓妹點解要咁對佢

!!!!!

毛毛呢個look好靚仔
強顏歡笑

勲B求韓國人開眼

姜敏熙啱啱有一下好似sehun

第三乜水

我潔出頭了！

我預計錯太好

好彩啊潔第一

屌 牙潔上啊

Ya!!!!!!!

牙潔第一

牙潔好波啊！！！

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!!!!!

狂賀！！！

韓妹開眼！！！！！！！

woo

牙潔好波

姜敏熙！！starship冇課金

！！！

粗卡！

牙潔叻仔呀

呢part有冇播左半個鐘

牙潔係我嘅正義警察

燈力一流 大家加油啊!!!!!!!

終於

睇得出牙喊其實都想牙潔攞第一

仲以為第一實係喊

!!

牙潔要出頭呀!!!!!

牙潔!!!

曜B!!!!!!!

開心到叫左出嚟！！！！！！！！

牙曜

屌咩勳B第五????????

好感動 牙潔贏到牙喊

呢組d票肯定爭得好勁 應該攞唔到小組第一

肯定又下集見

偽繼續啞唔該

牙潔樣同聲都好似nct在玹

要拎全體第一

睇完曜b大脾今晚訓唔著了

人氣

韓妺啲taste真係屎藍毛第五冇撚嘢呀
雖然潔第一都好好

牙喊憑咩第二

漢b

黎啦！！！！！！好期待呢組！漢b牙宇大耳牙L！

終於見到牙宇隻眼

牙潔第一好開心但係藍毛毛真係

老師

下咁快出曜B會唔會好似202 Get ugly咁播十幾次開頭

憑個樣

曜b女朋友係呢到

現場投票係咁 希望播完呢集會升上去啦 都多鏡頭

都問下牙宇啦 想聽佢把聲

唔信佢播

咁快

低質版L真係

客觀黎講佢表演唔差

屌 個大陸仔講到成個弱智仔咁

Vocal gay彬有機
同組得壽恆中位
其他都好似好後

幅射L真係好幅射

白真 yury bye
ajy肯定攞你地做下期預告loop㗎啦

屌冇人想知係有冇肥到

...

想mute大陸仔

屌 偽又扮晒嘢 話發音好難

肯定唔播

偽又扮唔識韓文了

係咪今日真係睇到

收聲大陸仔

好難聽大陸仔

條大陸仔染咗個頭更加有鄉土味

你個名

惡夢

牙L好無感情唱到

up乜9牙

低配L

偽韓文又「退步」

但好似唔係分組投
同一組投哂全部人都得

低配L係咪keep住集集好多鏡

個口成日都唔識郁咁。。

大耳全能型

韓哥好正

大耳好正

低配L好hea咁

聽住牙宇唱 個心
好開心佢俾老師讚

勝宇bb真係好撚正

假L爆唔爆到入去出道圈就睇今鋪

低配L真係唔掂 樣又唔得 實力又唔得

唔想睇低配L

勝宇唱得好好聽

好聽
centre好掂

真係好hea

低配L好廢

輻射L唱歌仲虛過牙虛

金炫彬唱得好好哇

牌都跌埋

仲要個樣成日冇表情咁

喂你咁樣侮辱虛虛既

個口長期mark唔大

It's 幅射time

牙L唔識mark大口唱歌姐 唔係hea做嘅
呢到係咪得我鍾意牙L

唔好播低配L ok？

佢係咪想扮L個人設但失敗咗

應該佢上到...但機會好微咁

上集都有俾鏡頭佢 都知乜料

諗起用陳唱歌嗰陣塊版

準備將岩岩牙宇個段聽到下星期五

肯定又想剪到佢好大進步 最後唱到咁

勁無感情

唔播佢就播大陸仔

有實力個啲又冇鏡頭 冇實力個啲就一大堆

明明00line最全面 樣qq
唔明佢輸咩

漢b好好

曜漢仔

曜b教返佢轉頭

曜b好正啊 點解會跌到得番第五

播下炫bin啦

曜B一出場好有活力

呢組好驚好多蝗投俾偽
包尾一定票係偽

我都想有曜b陪唱歌

想去一去廁所點知有人用緊

曜漢戀愛了

曜b天使

1pick會上返黎既!!

Ajy係咪決定武林跟民推

拒絕cp

想啲鏡頭俾大眼同牙宇

曜b 點解咁可愛

成日聽左低配L個名做 juno

我覺得佢唱其實冇咩問題
chok到個深情樣
個人唔好鬆拋拋就得

我覺得唔難聽
唔黑人憎嘅

幅射好柒

剪漢b咁就得唔洗太多正面 只要有剪過佢就得

柒到喊

成日都唔知佢個樣想點

漢b彩排個頭好咁多

衝呀潔！！！！！！！

呢組偽=202用陳

求下俾多d鏡頭俾牙宇 唔該

無錯 一陣佢多鏡頭又比人話安選

允聖 >> 假L

成組鏡頭比曬低配L

個個等佢開口咁

其實佢唱歌不嬲幾好
不過啲表情有進步到咩

靠表演吸粉

哎呀 唔想睇佢

大耳仔又係冇乜鏡頭

開心嘅係偽冇鏡頭

安推特輯

又反轉鏡頭 ajy爛啦

真呀屌 好肉酸

最正既C位係冇鏡頭

牙漢都無乜鏡

我真係唔想睇輻射L

天使剪 低配？

我準備聽到出哂水

勝宇同大耳仔冇乜鏡頭

屌你ajy 剪到成組得低配L一個咁

有得聽

還返曜b俾我有彬

俊昊夠未

錯係無

勝宇一個高音屌打假L啱啱所有鏡頭

屌左出聲

屌....

頂

竟然播到 打臉了

炫彬加油

屌你老母

完？

冇呀

屌你一個音

下 係完左？ 定返嚟仲有

一開口即去廣告

屌

唱一個字就廣告多謝曬你呀ajy

果然

播唔播呀

宇留返下集

安心等排名

屌你老母 大眼係邊撚到

唔該播 好想聽牙宇唱聽

今日咁早完?

唔知架 成日喺完之前插廣告
今次唔知真定假

應該冇了今集？

我個名

炫彬隻大比其實都幾粗

有!

唔會播啦呢組應該

武林揀人咩事 上年權f咁正今年整件咁既野

我估1230完
應該播多組dance
然後無排名

播啊播啊

有啦有啦

屌你老母 一個鏡頭都冇

都話佢咩都大

單車呀嘛

單車全國第六

求下比啲鏡頭炫彬 明明有實力 樣唔差
但就係唔肯比鏡頭佢。。。

返黎啦 比多兩句我聽好冇

曜B

你個名加油啊 希望係全組第一啦

啲人wow咩撚

屌大陸仔好難聽

左二兩個
大脾

我見到漢b都好幸福

偽唱歌都咁似弱智係點做到

我喜歡你留意的位置

其實大陸仔唱歌ok

屌
唔會再loop呢首

成組俾牙偽搞到...

低配L好似唔識揸咪咁

偽鬼食泥咁

代表好靚仔

聽到曜b唱歌好開心 但有大陸仔係度

頂
偽成個低能仔咁
揸mic都唔撚識
覺得自己好得意？

啲漢文

loop曜B CUT

勝宇

偽唱歌戈陣D韓文發音同平時都唔同 擺明平時扮野

點解D觀眾叫聲咁假lolll

成組除左牙宇好似唱K咁。。。。好無感情

韓勝宇一出聲 高下立見

屌 偽知唔知歌詞講咩呀 佢一開口破壞曬呀

搵人cut Paul kim入去頂偽啦

唱歌又讀得咁正

炫彬

大耳vocal

大耳唱歌都ok

彬啲眼睫毛好j

大耳好撚掂！

勝宇大眼仔都正

Loop嗰陣一定飛走佢

曜B失準喎...

個頭做咩咁柒

屌個大陸仔同車唱得無感情到

曜b!!!!

韓勝宇唱歌真係好掂

曜b我覺得唔會第一

韓哥真係好正

偽真係好頂耳

Center唱得好撚正

今年啲勁vocal全部係回鍋肉

韓勝宇 同大眼兩個duet呢首please

根本得勝宇同大耳音色係好
其他就算啦

偽好難聽

希望大耳可以第一

韓勝宇高音好正

大陸仔毀左成隻歌

勝宇唔該第一好正！

勝宇唱得好好聽 俾多啲鏡頭佢啦

大耳音色好正

我都想 但比較難 呢組兩個人氣高

雖然曜b似c多啲 仲有solo

勝宇 曜B 大耳全能 rap vocal dance都得

好想一下剪曬佢啲陰！！

我都覺 頂 成日都見唔到眼

勝宇D高音真係好正之前就係比佢Boss戈度驚艷到

明明都唱得好一般但都剪D wow既鏡頭

好睬佢放哂上去都好睇

每次見都佢都想

曜b歌聲都算幾有感染力I feel you

勝宇啲高音

大耳仔唱歌好好聽

Er...低配L最尾個句好普通咋喎

好似不費吹灰之力就唱到咁

韓勝宇嗚呀

雖然主音唱晒啲高音位 但爆位都唔係佢度

但比返對眼嚟得唔得

完全冇結尾feel

求韓妹open their eyes

炫彬踩單車隻大比仔好正

屌係咪on9
仲要讚佢 想點

呢組衰係低配L同大陸仔到

屌你 最後嗰句比假L唱做乜9

大陸仔真係好撚樣衰

唱K咁

呢組低配L同大陸仔唔拎第一就得啦

見到牙偽即刻擰轉頭 真係好樣衰

屌 望到大陸仔想洗眼

見到大頭笑出聲

勝宇要第一

如果曜b個段俾勝宇唱會爆好多

低配L唱ok
但好似機械人

牙L其實係表情管理出事 太木獨明明唱係ok但一望樣就好似唔投入咁

得大眼仔同牙宇ok
Vocal 黎講其他3個聽唔入耳

假L唱得唔差 但都仲係好冇感情

勝宇你剪下個髮就入到嫁喇

聽到牙宇話想繼續係舞台 叫觀眾幫佢
好想喊

癡撚線
宇仔好咁撚多佢剪句車生唱得好
係咪當大家on9

彬仔啲鏡頭molamola

但剪到低配L唱得好好咁

得佢同原版有得揮

曜B一定第一牙宇第二掛

應該曜B第1 低配L第2
現場啲韓妹見到佢哋就起勢叫

佢揸咪揸到好核突

除左大陸仔都算唔錯啦

大陸仔坐最邊
有冇可能係整到個cut 走佢嘅version 黎睇

唔係個兩個第一就得架啦!!! WOW咩

個樣都係

恭喜發財

呢組唔係唔好 但好似差咁啲野咁
好唔暢快

浸蝗味柒到

炫彬唔好低排名過大陸仔啊

偽第5 please

真既話屌晒D韓妹 低配L憑咩

講還講...

呢組客觀黎講應該牙宇大耳>漢b牙L>大陸仔

福娃

雖然都好中意曜b 但想勝宇第一呀

大陸仔唔係包尾

diu

曜漢好Q

屌你個偽

牙偽

大陸仔個ending扮無辜樣但似弱智🤣🤣🤣🤣🤣

牙L 2

姐係牙宇第5...

呢張好似奶共

韓勝宇c又leader但完全無講過佢 全程講假L
屌你老母安俊英

會唔會係兩個一！！

大陸人死撚哂去唔該